染金毛就叫Mk

明明金鐘個位巴打個樣就勁毒 唔係染金毛就係Mk嘅

原來係你

同意樓主 金毛非mk

利申 補左幾次懶補 甩到金毛

就係我

明明個樣毒到仆街

樓主毒撚黎？

sor囉